【放榜】報左ive運動教練

想問下呢科伏唔伏 因為佢好似要考高啲分先會收你

睇你個名就知你係智障啦
實收啊

我反而想知出路

冇理由做健身教練掛

你有無咩運動勁

單車 我港隊

咁全職運動員啦屌

點會唔收
有腦殘課金比佢地😹😹

報左先問伏唔伏

報行政啦
畢業可以做炒場師

廢物

想問毅進畢業左係咪有資格報
我細佬報果陣話唔夠分 乜ive要睇分嫁咩

電競港隊有無分加？

我想讀黎當興趣班

推

ive得工程同IT唔係伏
你依科乞食都得

社工同幼教先係性價比之王

PM我

港專都有，好似好d

有獎學金即刻去報 港隊一定拎到
major 記得揀單車 拎硬A
單車十成九都係叉燒教

唔一定拎到 ，要鬧gpa

網球一定廢安教

繼續推